講正股驚閪個啲入黎隻抽！！！！

屌你好撚驚呀
又少7%
渣緊個啲接近一年低
明明仲係23700
就黎低過21000個時既價

咁驚買藍籌啦

買左5仔仲慘

邊隻

386

屌，咁都比你講中

渣 ga

買垃圾就抵死啦

聽日落3蚊

希望落到
往死裡買

你揸咩呀

4月29日“三桶油”集體公佈2020年一季度業績。受油價下跌的影響，這三家公司一季度的經營數據均表現不佳。中石化虧損近200億元居首。

仲唔走

正股驚閪咩

大師周街唱都敢買 反彈都完埋啦

正股驚閪，又唔會跌到負數，幾蚊買，一係零一係上返十幾蚊。

講多三次

正股驚閪

正股驚閪

正股驚閪

我依家好驚
點算

你見cme期貨油跌到10幾蚊一桶就知三桶油出硬事
你估強國人石油當水飲咩

386唔係純石油
好多化工產品出
例如口罩個塊布，外賣飯盒個啲原料等等

正股驚閪
但支那股=邪股 冇一隻係無辜 中假數就仆街
Go US la diu

你講左重點
除左口罩原料之外
邊度仲有廠要塑膠原料

單都比人cut 曬

正股驚閪remarks
買同等股數嘅put option,股跌option賺，驚閪？